spotify family plan被取消

就係咁一個星期之前spotify send咗email比我話地址有問題 叫我去驗證
但係我個account係駁facebook 所以就冇check 平時好少用呢個email

結果我今日就用唔到變返free 再check email就搞成咁

有冇大神可以話比我知有冇方法拎返我個premium 我上個月先比錢咋

話埋你聽點做啦喎

第二封email嗰個叫我驗證呃9我既 佢去左買family plan個版面 唔係驗證嚟

facebook inbox佢個cs幫你開番
之前試過

你同邊個夾plan

直接同佢講就得？

出面夾 唔係同屋企人

我之前都收到呢個email
但驗証完無事

遲咗一個星期覆冇得驗證點算

話明family plan
你同外面人夾，好正常

乞衣抵死啦

抵啦

yes佢會問你email
你死都話係同一個地址住就得

不過佢解鎖完你要自己再add翻啲人入個family plan到